唔知點解佢有個fd號碼

個fd條仔比人搭左，之後有人pm佢呢句，幫手揾條撚樣出嚟

推

今日有不少post 都係post個number出嚟等人查

有你呢個post 又有個咩收到一堆神秘號碼

會唔會有有心人想透過加電話號碼去hack 大家既telegram / WhatsApp 呢

利申: 多疑撚

幫手推